有咩game 你會玩到喊？

當時一播歌就要拎起盒紙巾

受讚頌者 給逝者的搖籃曲

閃之軌跡2

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

最有印象係ccff7同walking dead season 1

Life is Strange 1

有咩game難玩到喊

NieR Gestalt/ Replicant + NieR Automata

Beyond: Two Souls

鋤大D....輸到喊

數碼暴龍 羽蝶獸

發夢online

school days

Walking Dead 1 & Final

Portal

男朋友3

第一次玩嘅dark soul/隻狼

香江 online

香城online

玩咗好多年嘅on9game執笠 喊咗

BB
唯一 一次擲制

cod mw系列
roach soap ghost

仙劍1？

No man sky 4舊水玩咁既野又退唔到錢

fifa

首蝶戀真係幾哀怨

muv luv alternative
ending喊到仆街

補link

要拎起盒紙巾既遊戲就有玩過
但玩到喊又未試過

Lee

a way out

空軌2

NIER

Metal gear solid 3,4,5,peace walker
Final fantasy 10,13,15
Nier 1,2
Life is strange

幻想三國誌2

人中之龍0

喊就未試過，但sad爆既就FF10
仲有COD MW2比人背叛

Nier
HZD ending

AC 2
Ezio's Family

Getting over it

Last of Us
Life is strange

諗起阿瑤比個mk仔中出就想喊

GTA

真島 睇住小實搵到個好男人

同由美一樣 唉
明明瑤咁正

The Last of US

有預感TLoU2會喊死

一代每個Chapter(連外傳)都要喊一次

我淨係玩咗season one
lee英勇懶野後冇心機玩落去

如果我話titanfall 2 既故事模式好感動你地會唔會笑左

btw, 部機械人自殺式救主角果下感覺勁似大英雄聯盟ending

FFX (唔包X-2)

p4g

PSP ff7 最後主角救克勞德 自己一挑幾千個士兵

Detroit become human

點會笑呢？

正如one piece燒梅利號
一樣淚水停不了

rdr2，未去到喊不過越玩越心up

DS2 含淚玩

嬲就有 隻狼玩到屌屌聲

隻狼玩到眼濕濕 到而家都未爆

我係廢

DNA

white album 2

undertale

汪達與巨像

間中都會聽翻Lis d playlist
一路聽都諗翻起d劇情

May I stand unshaken amidst the crash of worlds.

CCFF7 係喊得最勁既一次

outlast，我條女玩驚到爆喊

TOA
亞修呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幻想三國誌2同4

仲要無人知個結局係點

Eden

Mother1 2 3

Batman arkham knight 最後Robin救batman

電車之狼

New Gundam breaker 伏到喊

知道第一集個故仲sad
最後咩救贖都冇

尾行

閃之軌跡
拖到喊

不要再說了

to the moon

人中之龍0

FF15(雖然垃圾但結局幾感人)

軒轅劍

Nier 1 2
death stranding (個結局係玩完之後睇親都會喊）

FF7 Aerith 黎緊黎多次HD超高清睇佢點死

FF7cc真係堅正
（其實係成個故仔都正

薩爾達傳說 曠野之息

揀保護呀John, 戴頂帽落呀John個頭果下

Bioshock infinite

其實如果佢將首愛の詩搬返落true end先播會好好撚多
真心唔撚明普通end播歌true end播bgm會經過點撚樣思考先出到既結論，發神經

空軌2 首星之所在會聽到喊

FF15其實結局唔差，最尾所有主要角色死哂先迎來黎明E點其實好sad

尾行3,人工少女

witcher3 dlc石之心

爆機有望嘅手足

outlast

星之所在係FC

講錯咗

近幾年作既話Persona5我真心玩到眼濕濕
播ED果下好有旅程完結既感覺, 「啊，要完喇」咁

Fifa20 weekend league

澳門百家樂

郭晉安

感情遊戲

Witcher 3
太多經典位

The last of us
一去到動物園

閃軌真係要落場玩
慢慢玩，品味佢閃1同閃2既過程先會覺得感動

walking dead season 1 +1

FF8 女主角在太空重遇男主角

還願

係戥個小妹妹慘

最感動個位唔係學長死 而係ミリアム唔捨得大家要畢業 喊果到

SC個首叫I Swear呀老兄

命運石之門

明明係走佬唔讀

Nier

玩緊未爆 唔知ending
無論ending係點
至少希望盡人事

極2

入黎都係想講呢個
每次玩到海棠行奈何橋都喊到癲咗

汪達
Nier auto

冇得輸
主題偉大而嚴肅

ff7cc

覺得很一般

香城online game

揀ccff7，冇喊不過好深刻
由zack仲係一個新丁要人保護，到接收破壞之劍獨當一面，再到遇到cloud，然後為左保護佢而以一敵百，再到戰死完成夢想，再到cloud就算失左憶都拎住把劍繼承zack既意志。成個故事都好感慨

君望,FOB 1同2

Ending E真係喊咗出嚟覺得曬咗咁多個鐘落隻驚真係值得，同埋興幸自己ending B嗰陣冇棄game

Fallout 76
正到喊

作為一隻game黎講我只能寫個服字
佢成個故事構思已經掩蓋晒所有遊戲上嘅大大小小缺點

細佬喊左？

To The Moon
Finding Paradise

dark soul

呢隻game本身都冇咩缺點㗎喇 (除咗故事上好似有啲bug位)，再加埋啲bgm同埋plot twist，N:A 真係算係神作嚟只可惜係我冇玩過Gestalt/ Replicant，所以Kaine同Emil我係完全get唔到咩嘢嚟，爆咗機睇返Youtube啲gameplay先明上一作係講啲咩。希望Square Enix肯出返上作畀PC玩家玩啦

天之痕

天誅2

Rdr2

呢集講人生到底為左乜，真係贏晒

巨商831

啲音樂又係好聽到
最正係啲音樂配合返啲場景，玩起上嚟好有feel
我本身唔鍾意蘿莉個造型，但都覺得隻game係神作中嘅神作

Came for the butt, stayed for the story

Medal of honor 2010
嗰陣仲以為用最高難度爆機可以救返Rabbit

原來閃軌有感動位 中二輕小說咁
我玩完冇耐已經唔記得個故講乜

Ff7cc

G弦上的魔王真結局

Clannad都冇人講

To the moon系列

石頭門

花聞有出遊戲

當年真係好玩
依家時代唔同晒 玩返AC2三章都涯唔到
有啲嘢真係留返喺回憶好啲

巨商，俾人呃

冇得save load
仲要dead end bad end 多到喊
不求good end, 有true end 都好感動
想睇煲底end roll

もっと！孕ませ！炎のおっぱい異世界エロ魔法学園！

出左好多次

LOL ， 贏到喊😂

而家玩 marcus條線 感受仲深

軒轅劍 天之痕
軒轅劍 漢之雲

Homeworld第三關

人中之龍1到5都好地地，第6集寫爛左果故事，睇見我最愛嘅瑤俾個死mk 中出左真係喊出黎

霞夏吓蝦 霞夏蝦吓

tales of 系列
槍彈辯駁
ai 夢境檔案
其實我好q易喊

點解冇人講the witcher 3

終於有人講...！

大航海時代2 阿蘭.商人結局

20年後，同個仔再玩一次都係喊

Psp ff7cc , 最尾果段zack 一個頂幾百個真係睇到眼濕濕

寫故事果個真係仆街黎
第5集仲係做明星跳舞 又靚女
第6集比夜神月中出仲大埋肚 屌

First impression

野球拳

Lee嗰下真係喊出聲，無論點揀都係錯

to the moon
finding paradise

Rdr2最尾

仲有P5R P5無雙

red dead redemption 2
見到主角由一個壞人慢慢因為愧疚變成好人
跟著比自己最衷心大佬放棄
最後聽著段音樂，睇住主角騎馬番去營地
眼濕濕

同感眼濕濕 垃圾dutch

NDS 放學後的少年

Detroit

依個真係好黯然
玩完一段時間 諗起個心都會痛

機戰og2 大鐵艦長

仙劍奇俠傳1

final都唔錯
1同final中間好悶下

個Dlc 又係超正 成個系列值10分

Dark souls

幻想三國誌2 同 4
尤其係4...我冇諗過我會為左對基友喊

end係點唔知,不過只係知輸咗會好大獲

戰國蘭斯

尋秦記

white album 2
近月少女的禮儀
G弦上的魔王
車輪之國 向日葵的少女
Clannad
石頭門
女僕咖啡帕露菲

素晴らしき国家の築き方

童年回憶～～ 唔明點解要轉校

The last of us

差啲打爆個mon

睇唔明日文 完全唔識劇情就冇心機玩

To The Moon 去月球

返校

人生

鬼父
最終痴漢列車
我細佬喊到仆街

CCFF7 冇人講？

nier automata e end真係好犀利，明明畫面係好簡單既圓圈三角射黎射去，但個舖排同音樂令到呢part好感人，係咁死全世界既人叫你唔好放棄，最後大合唱加一班人犧牲自己幫你

三國志姜維傳

Candy crush

先不論劇情如何
對生離死別 比較無咩抵抗力
特別係好基友 既生離死別

仙劍奇俠傳

ff15

幾百蚊買隻未完成game
做水魚sad到喊

你下面喊??

Metal Gear Soild 3
The Boss

Kira kira

成撚日死ser既巨商

To the Moon

Life is a game
玩到死左之後倒帶果下喊到pk

Grim fandango

sc都有，約書亞同女主成日吹

香城online 一輸就輸一世

Ever 17
Steins Gate

嘩屌 居然有同好
之前重買撚埋佢個數位版 但冇績緣篇我都想喊

無雙7

屌你老母馬都死埋

Rdr2 修女同主角既對話

第三個回覆已經有啦

玩人中0 喊左好多次 爆機之後完全平伏唔到

dlsite話之後會有翻譯耐心等
不過有d地方要打埋前兩作先睇得明

阿哥一鎚扑死左我都有流眼淚
雖然都預左佢會死
但係d眼淚都係要流出黎，控制唔到

mafia 3，sleeping dogs。屎game，哂錢。玩左2小時冇得退錢

不要再說了,等左10年俾d咁既野俾fans

sleeping dogs其實唔錯呀

主角大佬同條靚都死得好慘

故事ok gameplay重複

nier automata

玩到arthur死左就棄左驚

真係頂唔順

Pkm細個打爆機有動畫會睇到你既精靈陪住你踩單車 好有旅程完結既感覺

到大個宜家出黎做野 執野見到部機開黎玩 望番以前既伙伴

Red dead redemption 2

唔敢再玩第二次，cls

終於有人玩avg game

witcher

屠唔屠村 ?

嚴格嚟講佢地係小說

難玩到喊我第一隻就諗到bloodborne

玩左成個禮拜仲係爬梯上面盞燈度，冇小地圖又冇指示真係痴線

xenoblade 2
仲有dq11s 人魚果part劇情玩到喊左

貪食蛇

EA 冒險性歌
伏到喊 同 悶到喊

心跳文學社
還願

鬼作

DQ4 石像果PASS

玩左幾年都未玩到

點解 witcher應該係我玩過最好玩既遊戲

Ever17影響得我好深

..仲有前二作？

冇屠到 死都唔屠 雖然冇得拎騎士女女

碧軌
個既視感好撚重，又係國際商業城市，又係俾隔離軍事大國搞到淪陷左
運命的克洛斯貝爾o個章同去到結局真心喊撚左，唔知有冇命睇到佢重光個過程

名為人生嘅遊戲

你玩咩難度
我玩最難覺得啲怪好煩
啲裝又唔勁
要體驗劇情係咪較最易就算

啲soundtrack 好正 一路玩好有感觸

玩第三難度 我覺得劇情game玩太難無意思 我想挑戰自己都係玩souls series 真心推薦你快啲玩曬佢 超級好玩 改變你對open world 既想像

豆丁死個下真係嚇親

而家睇都想喊

Witcher3 玩爆機個下好空虛好想喊

喊位係邊

打完心魔果段

Ok
我都有玩開魂系
覺得巫師個戰鬥系統麻麻

屌我都係
(重)玩左好多獲
玩左4定5個version 宜家玩switch

逆轉裁判

二週目見返豆釘好感觸

拖住來玩
每個支線個故仔都想慢慢睇
玩下玩下都仲卡係主線第3定4張
兩隻dlc冇掂過

二週目 主角走左之後
卡繆一句 再見了
個心好似穿左個窿 好基友

Gran Turismo Sport

仲要之前玩番幻5時見到人分析彩蛋話江邊好多海棠花⋯
即係預設君河最後冇等到海棠⋯

kingdom hearts 1
sora 用把keyblade 插自己個下
個時就好細個

ffx 最尾 主角要同yuna 分開 近年再睇都係好感動到眼濕

咩驚？

+1呀
喊到停唔到

mw2 ghost死個part

G弦真結局係咪男主坐監?
太耐之前玩唔係好記得

I gave you all I had Dutch...I did

喊到仆街
每次重玩都喊到痴線

仲有RDR2同NieR:Automata
係呢三隻喊到要拎紙巾

正しい性奴隷の使い方-暗黒大陸開拓記 , 浮遊都市の作り方-空飛ぶ風俗都市運営はじめました!
同一個世界觀,同一個主角(玩落去就明)

爆機最尾係咁死
之後係咁彈D 朋友出黎幫手
成個故事真係感動到喊

全部都冇中文...
同埋我係純愛仔黎

我係唔會送佢地去做雞

唔接受ntr

唔接受多人 凌辱

排行第一 - 香城online

係 為左救宇佐美食左條罪

比佢大佬贏到最尾

不過出返黎發現佢老婆生埋佢個女

Happy end黎

皇家騎士團 命運之輪

玩到代入左

NBA 2K 年年都話唔買，再買斬手指，年年都含淚買

Btw認真，數碼暴龍：駭客追憶（雖然中間劇情十分無厘頭），NieR:Automata

RDR2，主角最後騎馬個段路喊到收唔到

人中0 真島 與 小實

Online game 俾條友昆咗+9瑟劍

閃軌4代加埋曬唔差，但淨係睇閃2真係廢到喊

AVA好想玩，嗰種感覺無其他game可以取代到

呢隻好撚正

俠客風雲傳
同毒女一齊創左招好撚勁嘅毒功 溝埋佢
之後點知佢個ending勁撚sad
個個女主角都無end ending 得佢有 呆撚左

Bad ending

ff14
3.0冇咗個不離不棄嘅best fd
4.0幫一個同香港處境好似嘅國家復國
5.0直頭係香城online嚟

Nothing is true, Everything is permitted

佢回憶Aerith果段已經眼濕濕
最後問埋Angeal佢成為左英雄未
果下喊爆
以常人既力量踏入英雄領域既Zack係我咁多代FF最鍾意既角色
如果FF7 Remake完出埋FF7CC Remake就好啦

個老虎機係咁轉艾麗絲果下真係好心痛
仲要因為已經知佢點都要死真係SAD爆

艾麗絲抬頭望天個下

FF7 真係FF 歷代最好既代表作

仲有隱藏大佬想當年打綠寶石，痴撚線難過最後大佬N 倍

三作都冇ntr成分,而且可以自行選擇要不要賣春
素晴國家裏賣春基本冇用,打怪收益高好多,浮遊都市都係咁,你可以由頭到尾都唔h過關
暗黑大陸要靠h出人口,但可以選擇讓主角上

人中之龍6染谷死我都有喊
同埋rdr2

Code Vein

兩個都係bad end，唔係你死就我變石頭

我鐘意拓拔多d 但都唔想小雪死
d音樂仲要勁傷感

White album 2
條條線都喊 喊得最勁係男主跟冬馬走佬果條線

半血金杯 同 科斯孤兒 既經歷 係我2個朋友棄玩DS3 同 隻狼既主因

My Child Lebensborn

卑鄙的異鄉人

虐菜

DQ11 尋覓逝去的時光

近排玩番ccff7, 結局zack就死時睇到想喊，89封信

Life Is Strange

首Why真係聽親都喊

FF7cc

還願

小雪結局先慘 玉兒為左令主角恢復記憶 要幾世都做短命種

玉兒結局起碼都可以攬住舊石黎懷念下

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

天之痕，玩幾多次都仲會喊

心跳回憶媾到伊集院

咩呀預設係等到喎唔係咩

無論等到等唔到都係會摺紙花

又比我見到你

我反而係Aerith比Sephiroth殺死嗰幕down到唔想繼續玩

同路人 最後個選擇我望住個mon掙扎咗十分鐘之後先揀到
不過最後冇喊 只係非常唏噓

收爹啦毒撚
同我打64未

人中之龍0 2 6 極 極2

姜維傳，史實線姜維同三個女主既下場都sad到痴線

2隻我都係鐘意佢地之後果隻多D...

R11
同
Chaos Child
鐘意節奏快ge AVG 呢2隻一定要玩

仲有黑白熊V3 ....
Euphoria

全部都係Mind Fuck

witcher 3
三人探戈

cod

次次都一槍打爆人地個頭

仲要個轉盤越轉越慢，最後轉落

協議3：保護鐵馭
BT

Elizabeth

MGS4

好細個喺世嘉玩…果時完全無預計個結局係咁…哭到痴線…

最近嘅話應該係YS8少少眼濕
傳頌2埋尾同3開頭我都有少少唔開心

valiant hearts

仙劍1個ending我覺得好淒美，冇喊但傷感
第一隻喊既game係軒轅劍蒼之濤ending

我覺得年紀可能有好大關係，仙劍一真係好細個玩，果時有個同學好好朋友，我每晚玩完返學就會好似講自己經歷咁講個故事俾佢聽，仲要當年講嘅時候係用第一身，即係“我遇到個醉酒佬，點知佢教我劍法”就係咁成隻Game由頭到尾每日玩幾多講幾多…之後蒼之濤老實講剩計故事可能真係仲好過仙劍，但人愈大愈難搵返完全代入左個角色果種感覺…所以結局果下除左故事淒美，仲係突然之間發現“我無得再喺果個世界生活”果種空虛感令到我哭到痴左線…再玩咩Game其實都應該搵唔返當年果種完全當左自己就係李逍遙咁天真咁白痴嘅代入感……真係好深刻……

Clementine

啱啱youtube睇多次蒼之濤昊天界到結局又喊多鑊
當年D game人物又起晒角又冇乜表情又冇配音但個代入感強過新game勁多，齋睇文字劇本台詞字裏行間都感受到震撼，我真係唔知新game發生乜事好似乜都夾硬黎咁 除左仙劍1，軒轅劍雲和山，天之痕，蒼之濤之外再冇國產RPG俾到我好深既印象

Biohazard 2, Ada 跌落橋

To the moon

no man sky

Alien isolation 嚇到喊

4分鐘過到

閃4結局重光左啦

請問你喊係咩位

照顧女神到女神個女，最後照顧埋女神個孫

喊得最勁係前傳farewell 個集

仲on9係比個明星起模黎做npc，姐係擺都明佢3條友都唔會再出場
除非咁ON9續作又話夜神月一出場比人殺撚左又要臭雞帶住個仔搵桐生

tod2 仙4 ff10 古劍奇譚

識貨
傳頌之物